平野鈴子推介公民記者「菜心」 開YouTube Live！要推到夠1000個subscriber！

係平野鈴子推薦過既獨立記者呀！幾乎每次都跑前線麻煩大家share下like下，支持辛苦工作又缺乏支持既公民記者啦
========================
昨晚身處中環的記者，在附近沒有示威者的情況下，又經歷了一次胡椒彈的亂射，如果你支持我們的現場直播，請細心看一次Channel內的任何一條影片，如果能令你有著一份共嗚，請幫忙subscribes和Share給身邊的朋友，你們給予的一份支持，令我們能夠無畏無懼一直走下去，站在真相的最前面，揭示種種警暴的惡行。
YouTube Channel:

FB Page:

Pishhhhh

戶頭成日斷人米路

戶頭

是日勁猜

猜乜?

猜猜頭RR情尋

睇你地兩個banter好好笑

Suzuko Hirano 平野鈴子
26 May at 20:05 ·
She is independent journalist that works very hard, highly recommended and please support.

唔會

關東電視台 AFTVhk

乜唔係呢個先係佢咩?

餓兩日

好慘

佢尋日無浦頭咩

今日起開始獨立運作

LATE

成日呢個樣

I am always angry

WHY

司法覆核取消歷史科試題嘅眾籌終於上線啦！！幫手推！！

唔夠錢會破產
學生需要幫手

用黎 scare 5mo

成效如何

dinner?

Still

noodles?

#55

一齊用就會有效

大排檔

目標120萬

推

推推推推推推推

push push push

推推推推推

請問要炒幾耐

你無callRR

見唔到RR

推推推推推推推推推推

去上次菜心call 囉 無誠意

交俾你

佢係你
關我咩事

pish

笑左

pishpishpishpishpishpishpish

已試

慘慘

失蹤的RR

菜唔得閒姐

我唔知喎 我負責食架咋

Push push push

已 sub

食麵喇

戸哥

有無興趣做會說話的深夜推推獸

食完宵夜?

推推推推推推推推推

今日冇宵夜食，出咗去hea

where?

唔話你知

你唱歌就話你知

邊度唱

喺gp唱

極速巴

實刮到你出嚟

hi 你是外國人嗎

how

唔知

狗肉已準備好

漏左隻

對唔住 你已升仙

有無人吃狗肉

伐

你係豬肉

Why

轉眼投胎

食唔食

唔食

無啦啦投乜胎

無狗糧餓L死梅林牌死狗肉投胎豬

husky番狗

Hi 豬肉

做隻豬做隻狗不做煩人
做隻animal至少RR頭痕

大膽!

都唔見影

：葛葛

咁加返個哥
Hi 豬肉哥

乳豬加激素急速成長

豬肉大佬

你係咪傻咗

你咪激素囉

我想做食嗰個多啲

你問下佢熟左未

你死啦

Sorly sorly

冇機會問啦

又膠，我唔係油dee

代收

：葛 葛葛葛

想要酒多啲

補腎

膠膠膠膠

去咗邊

揭發你

死仔

夠心涼未

七隻小豬

三隻小豬

漏咗極速巴

：葛葛葛葛

你食左雪姑

雪姑俾王子食咗

：大家不要誤會 呢度深夜吹水 純粹想避免被垃圾po洗走 記得follow 菜心 YouTube！目標1000人

你個無賴食完雪姑仲話自己係王子

俾你發現咗添

G持

Push

Push push

來subscribe

你地好勤力

已訂閱

Pish

Pish pish pish

有時覺得香港真係一個充滿快樂嘅地方

400 subscribers

push

支持

分咗家啦嗰個関東理虧太太好𠹌人血
利申：睇開，支持菜心

成日搵到我

fb差少少少少少就破千啦，大家努力比多啲支持啦

mon

你mon你個po

pushpushpushpushpush

已sub

佢把聲好嗲

司法覆核取消歷史科試題嘅眾籌終於上線啦！！幫手推！！

唔夠錢會破產
學生需要幫手
目標120萬 每人10-20蚊已經好幫到手

佢唔有個關東電視台既咩?

see #55

竟然?....

所以佢自己個FB page都已改名

up

咩事拆伙? 之前都有睇佢LIVE

應該都係想採訪自主性大D掛

比多 500個啦

報捷：youtube 503

比你快左添

一堆痴線佬狂推

好多片都無人睇 好慘

你都係
614公投未來 615 黑衣為記 白絲悼念

新開channel將之前D片上載番,所以係少人D

推推推推

訓醒?

要做藍屍收錢搞事

做未

唔識入行

去搵何君堯

我都覺

成日都呢個公仔

咁好啦

都好不定時

點解d區議員咁無膽
光明正大整個noticeboard比人貼咪好囉

有啲banner係連儂牆

PushPushPushPush

佢地明明係大多數支持者選出黎嘅
選票都有保證喇

距離找數時間：尚餘 4 十 4 分 鐘

又要找咩

中間分界 各有各痴 公平

2100 尋找失落的連登仔

你向佢哋反映

我以為又要我七點開po

雖然我都有嘢想開

我區果個好保守
淨係做師奶殺手

姣好

=8分鐘

隨便開 而家開更姣

我呢一次真係睇唔明㗎

不學巫術 希臘數學

我怕無人睇

立即開

have

要train個時辰出泥睇po
正常大戶咩時候出泥 正常連登仔就會follow

我係鬼大戶咩

大戶哥

係

大佬又喺度屈人

入泥【惡法日誌】你不能相信的三個詞彙

614公投自決 615黑衫白絲悼念

我喺入面㗎

聽日出去大展歌喉

you?

Ask u ah

RR

佢刮到佢咩

唔夠顯眼

冇存在感

等你大展歌喉呀

五毛

失敗的五毛

太有存在感 你會ac不保

連登水炮車P

like 哂

subbed

毛毛呢

no

開台?

冇咩心水呀

庫仔

喺tg

你呢

唔想入

仲有一星期多

19/6

so what

曳

你去左邊

RR出現了

尋日CALL你無影

713

揸揸揸

時事台尾二

下

我幫你call多啲人呀

今日喺度開台

是日電台

平野鈴子推介公民記者「菜心」 開YouTube Live！要推到夠1000個subscriber！

Suzuko Hirano 平野鈴子
1 hr ·
菜心戰鬥記

Please help to reach at least 1000 subscribers "Hong Kongers, you can only push forward. There is no turning back. Hong Kongers, what you are fighting for is not for yourself, but for those around you, for the next generation, and perhaps even for the generations after that.
Never forget.
If you were to give up, who will defend our city?
ChoySum"

幫call

驅驅

鈴子bb

喺你嗰邊開一定畀人屌

人哋講悼念會呀嘛

Subscribed

Yes

做唔出係悼念po下面同油dee戶戶打情罵俏

一定畀人哋話人血饅頭啦

Yo

油dee戶戶

PishPishPishPishPish

偽黃垃圾救世港豬

做咩啫

死左膠

大佬都agree

好大個

開台

dj pepe 所推薦

唔係囉

PEPE

油DEE

peter仔一定話係

襯返油dee

dj Pepe 唔係咁早瞓喇嘛

一講曹操曹操就到

阿戸訓?

諗起星期二開始要早起就傷心

神驅

神神

推推推推推推推推

得一粒嘅

有街客

佢右得滯姐

我諗自從反送中開始之後，全香港都右咗好多

單丸

街客到~~~~~

唔係八吋咩

因為對面玩極左

我係隔離搵到毛撚

咁開心邊度呀

20cm?

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

遲左唔好意思誰能打救我垂死的心啊

得4吋嘅

我個po度
我用緊寶家軍家法

家法

我都過嚟玩下先

你想我問問題定係玩名言

公民記者無公司職員證真係好易被狗話假記者

炸機囉

靜止狀態黎

你個mon唔夠大

pc 唔係

頂硬上

佢唔似五毛，反而似心灰意冷喎

屠寶小隊家法

反正都沉咗冇人睇

係咪咁話創意總監

電話個mon邊有咁大

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

遲左唔好意思誰能打救我垂死的心啊
今天牙伐很失敗很失落唔L吹水了

用嗰個方法盞搞到佢更加唔想去

老歌時間

蛋蛋好細

啱先啱

禾以後都唔L入了

上面玩到好癲

o曬咀

cls level

好耐未見玩到咁癲呀

又要做回收

小驅

小PEPE MISS ME？

好撚憎呢d冷嘲熱諷放負撚

成日破壞環境

Yes

not me

ME2

＋1

8吋同蛋蛋唔一定成正比架

慢慢傾，畀佢開心結啦

你成日派喎

Subed

解開

推呀

fake news

我信你咩

玩到咁癲呀

好想屌9佢,忍住

唔信我咩

你喺度屌囉

反正冇人會睇到咁後

你同佢討論哪有助推po

好長

痴線

How did u do today

無派過膠

屌佢

上次無法巴同講龍門應該執哂佢嗰個巴打傾咗好耐最後都係解開到

dj pepe 同畀人掟落樓巴又係咁

798

應該好多人都畀負皮佢

好勁

唔好煽動其他人情緒

煽動

兩名屈毛受害者

一開頭講condom仔喎

咪以為我冇睇

欽敬政治

腦腦姐

Hey

我做咗好少野咋，無得同其他人比

bossa nova

用英文直接同佢講好耐喎

我見佢之後都冇乜玩膠

好有品味呀

頂創意滿分

今日冇嘅

笑咗

Pushhh

我最鍾意拎住黃店杯嘢飲， 聽住呢一首音樂 去starbucks

Sor pushhh

不推文

我路過Starbucks 都會睥鳩入面啲人

你嘅功勞喎

Popo口徑

冇人畀

㩒錯打細力啲

佢似派膠多d

我近排見到有啲人拎住杯starbucks嘢飲去黃店買嘢

終極嘅中立

我都係

近排都冇見佢上水喇

上水了

唔知佢係乜定位啦

我見過佢認真推囉

係戒連登嘅第一步

無事無事

我好包容喎

創意總監你去做啦

結果失敗

我有兩張$25現金卷勁煩用又唔係唔用又唔係

可能用埋最後張coupon呢

Failed

慘

俾啲心理壓力佢哋都好

忍唔到手推咗幾嘢

幾時有成功嘅第二步

我張卡仲有10幾蚊

最後都係落返水

戶戶

TVB and twitter

聽日

咁唔好做啦

Here you are

唔好放棄連登

梗係用唔好益佢
急急腳買完即刻走

沉淪毒海

如果可以交換到啲黃店coupon就好啦

錯啦我

你咩事

驅驅

買50蚊以下嘅嘢

10幾蚊好似買唔到嘢補錢又益咗佢

4吋

failed

做cd rom食花生

Lemon tart 都買唔到

仲有20分鐘就聽日

八吋

用盡50蚊佢

唱啦

所以唔知點好
過咗生日拎咗杯嘢飲已經係del ed app

最好係大學買，平d

咁都膠，唔環保呀

痴線，啱啱一入就係嗰個cm

唯有let it go專心投入黃店懷抱

諗住換杯

雖則我無del apss

怪叔叔

唔好啦戶戶

September

好多黃店cafe 好好坐

推左咁耐都係得八百幾

我電話冇位

黃店真係超多cafe又靚

我都好關心你㗎

膠返

腦腦呀

等你哋合唱

黃係taste 嘅代表

你有大佬庫認證

你係咪戒連登唔要me啦

仲有啲咖啡好飲好多

負心戶始亂終棄

Done

吓？

對家好撚多報導屈鳩我地quality差

真藍店啲屎留返俾少數派啦雖然佢哋都冇乜消費能力

是我太過愛你 願意放生你

Starbucks啲咖啡其實一啲都唔靚

台灣city pop

所以為咗你上咗水

比較之下，高下立見

我唔明嘅

好似佢地真係本身質素都唔高

以前都係貪方便先幫襯

禾刀唔明

要靠大佬庫拆下畫啦

又唔記得咗毛主席嘅名言啦

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。

如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。

如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

召喚，呢到發生咩事

tg囉

嗰日見到fb美心廣告，啲藍屍可悲到齊齊吹捧美心麵包好好食
我：

啱至理名言

空心包都吹奏

吹捧北京樓我都算啦，屌美心麵包

玩野咩

唔好呀

佢咁關注，咁就證明我哋有一定嘅成績啦

又tg

Meiki nakahara

近排點講呀

唔巧梨kai禾

然後會俾人啤可能就係你地

冇辦法啦佢哋都冇得揀

點解

10$又麻煩啲50$我可以用盡佢唔俾佢賺

腦腦呀，原諒我啦

但最初係話要將藍lable成cheap同low quality
依家自己笑鳩龍門搞到連對家都笑埋一份

唔好相認呀

你入gp咪知

發生咩事呀

偷工減料都讚

中國奴性真係強， 明明自己就畀人壓迫但都係支持高牆嗰邊

救世巴果句戶哥有庫哥認證

訂左

禁錯不推文, 再推

咁樣相認

播台灣先

自己呃自己
禾地啲藍店巧巧食牙

批評冇問題，咁先可以進步呀嘛

但係邊有人會和應對家批評你嗰啲嘢呀

我的離開也是愛

仲有3分鐘就聽日啦戶戶

唔想

收返我啲說法

其實有冇得過俾人

韮菜

我放棄，好多花生食，瞓醒先戒連登

夾硬夾你入gp

痴撚線級別嘅奴性

中國人之奴性有一種令古今中外奴隸制度相形見絀的特色，就是做奴隸的往往並不覺得自己是奴隸，而最為令人嘖嘖稱奇的是，中國人奴隸通常會比其奴隸主更熱衷的去捍衛這個奴隸制度。

一齊製造花生留住戶戶先

你地啤細力啲

唔想

係咪有人話你悲觀撚

悄悄地潛水

做奴隸雖然不幸，但並不可怕，因為知道掙扎，畢竟還有掙脫的希望；若是從奴隸生活中尋出美來，讚嘆、陶醉，就是萬劫不復的奴才了。

冇水啦

抽乾咗

其實點解，冇問題喎

應該無

嗰icon 夠blue 啫

挽留

匿入地核

賤男經典對白

咁算啦嗰十幾蚊，早知當初用盡啲

對龍門個d似恥笑多過批評

中國人很容易變成奴隸，而且變成了奴隸後還萬分歡喜。

算啦十幾蚊都唔太用痛

地心歷險記？

866

真係賤種嚟

成為咗頭號目標梗係多啲人攻擊呀嘛

你跟住一個不羈嘅浪子，係唔會有幸福㗎

好似肥佬黎咁

龍門好慘

成功咗喇,龍門都被人鬥到變低調

都係

但你真係想戒連登㗎

都算小兒科㗎啦

肥佬黎經營全香港唯一反對政府嘅傳媒，就算佢幾大中華膠，都畀中共鬧係漢奸

仆街

學苦冲巴

俾自己友鬧先慘

禾想

同地球叔叔講sorry

典解牙

負心戶

一定好灰

你sup咩port
聽日mk見

龍門蘋果真係好撚慘

你個衰佬
我有俾你屌架!!!!!

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

即刻支持

咁你夾

好多時對家對我地d攻擊嘅字眼都係執我地口水味

龍頭一定被中共針對

自己友又唔多撐

咁多黃店一齊鬧佢係手足一定唔好受

屌啲人咁多精力放去批鬥藍店唔好

我真係睇唔透堆人諗咩，可能我先係奇怪既人

p仔推條撚咩

pr公司

點解自己批鬥嘅力度仲犀利過對家

推推推推推推

唉

初頭見佢咁黃大家都黐埋，後尾就一齊屌

agree

為咗懲罰我自己，你將會係我第一個亦都係最後一個愛嘅人

伐伐

我都唔多明

可能又係華人dna裏面嘅窩裏反病發

唔好睇小自己呀

你領導㗎

你都係，今朝好早出現

兩位大佬

我唔係

董事長

pr公司創辦人

憤中

考試fu

真相

戶戶定驅驅係

點解得半隻

成日玩佢個名

我係憤老

轉個頭咪屌第個

唔通你就係今日搭巴士坐我隔離上緊連登嗰個阿伯

我通常好正面

上年明明會集體襟低呢d聲音

玩得連登多就會忘形

一齊忘形啦

武肺冇得上街吖嘛

一得閒大家就搵嘢屌

憤妖

依家上到連登去狙擊五毛吊狗公諗起都覺得自己好癲

唔L入扮乜L推

上連登上到俾人flirt屁屁大師

我唔明咁都可以笑一餐

902

好快可以走

flirt

諗住笑人啫，結果俾人flirt 轉頭癲撚線公司

我覺得伐伐喺出面咁係咁Po會有反效果

唔係，我一直跟你尾嗰個阿伯

憤妖好慘

唔熟可能會

聽日會唔會唔見佢呀

I know

咁煩一定唔想睇啦

唔好啊

痴伯

會唔會又俾人當洗版

好古怪嘅形狀

唉

冇人入嚟幫手係嬲啦

個陣武肺仲口響響話home office抗爭
原來係home office鬥自己人

佢好灰

動L

唉

我見有人去勸佢呀

佢係咪冇起過你底呀

可能又俾連仔ban

都唔知幾得意

好明顯無啦

又要唔見一排

一起就知道你其實唔係啦

掩護佢

豁出去咁

點掩護呀

禾系真絲

喺度洗版，分散連力

here ？

幫佢推下啦

哩個post啲人咁戇鳩，真係有絲都唔溝啦

跳到斷啦

根本就派膠

(冇人講?)平野小姐喺日本中国大使館面前屌鳩支國

伐伐太衝動

要訓啦，早抖

早抖彼妹

好多謝佢

早唞啦屁屁

早唞

再見了

屁屁

Bye bye

油 DEE

咩事

NOODLES

食

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

一齊推

咁我繼續打機

想問伐伐發生咩事

PUSH PUSH PUSH

又麵

YOU LIKE

PULL PULL PULL

麵好食過飯，有得揀真係唔會食飯

三罷公投po推極都推唔到上熱門 佢好灰

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

Push push

你讀我心

隔離po碌到我頭痛

黑洞po嘅詛咒

我一直住咗係你心入

Set埋rb同紮營守住個門口

咁你悶唔悶，有冇一路打機一路守

PushPushPushPushPush

同黑巴完全相反

push 呀

好難得極速巴會打字

係我奇怪啫

我一時時

我冇咩所謂
不過我好鍾意淋湯食飯

好傷胃

泡飯?

差唔多啦

炒飯好食啲

視乎有乜野食

我好鍾意喝湯
淋湯食五分鐘就食完

有乜湯鍾意?

sam sam

睇餸食飯

湯係最正，中西都飲

Sick ball
咩湯都好鍾意喝

借個位黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

我都係，魚湯好好飲

好想喝湯

好想晚晚都有湯飲

Same

用户BB

戶巴你變返男人

俾返極速巴我

一直都係男人

你煲俾我飲

一定要熱,凍左就

見你地講食麵 搞到想整個杯麵食

凍咗就要byebye
趁啲湯熱辣辣咁飲好正

你煲

早啲瞓吧啦

唔要膠呀

咁多花生食嘅

係咪可以返過嚟

呢個post有冇上過熱門

長期中下游

987 subscribers

SO MANY

就快可以走了

好眼瞓呀

好快到喇

要比1000多d先穩陣

呀驅

快撚啲follow呀

一次過俾你

好眼瞓，快啲follow，我要瞓覺

1000 followers

推到1000

計無施真係好

996

就快了

你唔係同佢傾得好開心咩

推po 一流嘅

但係炸到好煩囉

一味播刺激歌

碌到好攰

1000未

手指斷

好鬼長，如果係以前應該俾人屌到仆街

你唔係block咗咩

1K啦

咁後

但都好煩全部都係佢，又會唔小心㩒開

我哋太好人

如果一齊開台

勁

1000

我哋都唔屌人嘅

屌咁我要完全封鎖

有排碌

你可以瞓

刺激歌

特別係你同阿寶

仲有quote #1

我唔制呀

佢播啲嘢完全冇規律

I am ready

阿寶啫，我食開花生

嗰啲歌差唔多全部人都聽過啦

諗起簡單個list

又賴人

早唞啦腦腦

我懷疑因為我哋太跳脫落所以唔返嚟

完全冇主題

好耐無見

讚吓你呀嘛

好假

tg 有佢

我都係呀早唞
唔好潛太耐呀

佢推到好似bot咁

Pm佢：i miss u ah

阿寶

瞓先啦，早唞大家

係咪啊

hello

得閒上水搵你吹水
Byebye la

好隨機播放

我真係懷疑佢會搞沉成個po囉

唔知係咪

不過真係推得好快

又係

呢度咁負面

容易沉

如果冇人中斷

互屌

我都想品蔥化

但睇住啲人互屌又幾好笑，屌屌吓個po上咗去

早啲會好啲，而家咁夜都大家都訓得7788

佢都成日喺洗地組po出現喇

不過冇人理佢

我冇

Push ar

可以洗得太勁比人block咗

我都冇

佢有個template 播歌

又係

Push ar Push ar

好似冇可能

啱

狂炸喎

無論你想聽歌定唔想聽都覆你

如果佢真係過嚟開台嘅話，係容易上咗，但係我唔會想聽佢嗰啲歌

你有理

又係

發夢好啲

做咩

食花生睇戲

佢真係好煩

湯好喝 劇好睇

就到2000

不懷好意

2000係我的

全盛時期5001

突然之間2000

你嗰度吖嘛

幾時有美國人camping Post

延續傳統

2000 post

你成日自己走咗去瞓

campaign

sor, 以為2000 sub

係囉

又唔講聲

之前四月尾有登過報,之後可能要出結果先有post

係咪而家扮瞓迴避問題呀

今日諗住幾點瞓

你啊

大家都係夜鬼黎唔洗訓嘅

你都係

你想一齊瞓

準時收

link please

做咩篤爆我

做多幾日無啦

下星期就唔係了

葉劉上咗去喎

睇黎你地係唔洗第日早起身嘅人群

上次十一哥都係

2001

冇咗仲係泛民嗰啲辯才

我好內向怕醜

我要瞓了

你依家睇緊嘅係 米奇妙妙屋 唐老鴨的生日

早唞大佬寶

開心笑開心玩米奇老鼠

同我一齊講

有膠必接

你夠鐘瞓覺

旺角見

聽日見唔見到

借個黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

你地個post咁晏仲有人傾緊計既

成班夜鬼

牙伐唔應我哋

話說有冇發現個icon有陣唔係連狗
係

一入個app?

Yup

連豬好得意

之前諗住cap 但cap唔澈

Cap咗好多次

牙伐嬲咗我哋點算

唔會嘅

冇應過我哋

佢需要唞唞

可能瞓咗

咁我唔煩佢住

佢推緊po

佢冇事嘅

可能係有d灰

唉 係

黑洞

仲唔瞓

我瞓啦 byebye
你哋都快啲瞓啦

瞓

天狼絲瞓先

你地真係唔使訓

就瞓

1080

Good morning

轉埸啦喂

已sub，推

再推一推，返去做嘢先

早呀

借個位推下 原來流亡手足有啲嘢想同我地講

［開錯台重開］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

sub左喇 , 日日公司都播佢

LIVE

LIVE PART 2

pushpushpushpushpushpush

有五毛

咁都有五毛

係囉，啲五毛都幾勁，乜media都有follow

跟得仲貼過好多黃絲喎

班毛要勤力搵錢，近排好似得0.2

好似寫30字先0.2揾食艱難

有d擔心佢地

咁入面嗰個failed

擔心咩要食草？

寶

加密到睇唔到

冇得食

其實我用緊pc

屌睇唔睇到

睇到

lag到仆街

頂試吓先

推多一下訓啦

攰了

睇到

Night

bobochannel

冇事

yes

where is fu jai?

今日好攰呀

痴線lag到

why

pc版應該點都睇到

byebye

Safe

bob叔而家仲live緊

早啲瞓啦

做咩唔唱歌俾我哋聽呀

今天的我沒有極限

開外掛

聽完bob叔再瞓

特登開部腦睇

你願意主權斷送在小學生手裏嗎？620 公投自決 主權在民

用咗MacBook睇 hang撚咗機

玩死自己

唔玩啦

開一個已經hang咗

推推推推推推推推推推推

做乜reply兩次

你打隻

why 分家

做乜食自己

菜心姐姐好有heart

是日電台

【CCTVB 戰線】澳至尊定中至尊？